恭喜各位黃底區議員並懇請各位順利進行宣誓

希望各位黃底區議員慎重對待宣誓儀式，不要浪費手足為你們犧牲打回來的議席。
香港人加油！

G持

宣乜撚嘢誓

唔記得咗梁遊事件？

區議員唔使宣誓

出post前增長吓d認識先